連登仔成日屌中國屌到咁地底泥咁廢咁脆弱

我相信一個連登仔 就可以搞到共產黨倒台
令中國4分5裂

仲唔行動？
中國咁易對付

你算係煽動國家分裂咁話？

#1 哥是個傳說 4 分鐘前

molamola

係呀 慘啦 呢次實比領導扣錢

送你去西北峽溝邊勞改啦

一早建左國啦！

鍵盤上